袁爸幫手分觀眾做節目既拍檔！

朱峰其實以前係香港係咩背景？以前係咪講野都係咁？有無片睇下？